韓國TWICE出寫真《 You only live ONCE 》短裙晒腿玩復古風 9款封底照任君選擇

寫真界戰場不止是日本女星的天下，近日韓國的人 氣組合TWICE就推出久違了兩年的新寫真集《 You only live ONCE》，九名TWICE成員分別擔任了九款寫真集封底女郎，粉絲可以因應 各自喜好來選購寫真集，忠粉會不會9款都入手？

今次TWICE推出的新寫真集，是由韓國《 D-icon》雜誌所推出的第七本韓星寫真集，書名《 You only live ONCE》，取自TWICE對粉絲的稱呼「ONCE」，封面上有九位成員：子瑜、Momo、Sana、 Mina、志效、定延、娜璉、多賢和彩瑛的大合照，封底則有九款她們各自的單人照，並將分別推出日文和韓文版本，當中還附送了以各個成 員為主題的相卡、文件夾、座枱月曆，以及由成員們親手所寫的祝福賀卡等，非常豐富。不過由於寫真集在寒冷的冬季拍攝，各成員的衣著都相對較為密實，但其中也有不少大玩復古風格和以短裙晒腿的造型，展現出她們華麗又型格的一面。

咁保守

買Sana個本

好想綁起全隊

其中兩隻俾人屌過唔乾淨

唔好同我咁撚樣叫寫真
啲衫柒到

不如叫TWICE 9條女跟DEER陳賣相好過啦..

西裝

冇泳裝冇露肉唔好叫寫真

透明人同有J嗰兩個應該滯銷

我好想要娜王連BB嗰本

不過一定賣斷市

係咩令你覺得只有2個